11/2 最新患者住址

#43 小西灣藍灣半島三座
#45 將軍澳寶林邨寶仁樓
#47 屯門良田村

西灣河爆到小西灣

點睇

過去14天內曾有確診新型冠狀病毒感染個案在出現病徵期間逗留過的大廈名單

這是不夠的

cap低先

利東邨東平樓
田灣邨田澤樓

哩兩個都係新

Push

屯門良田村

何妖

推